721將軍澳遊行提防中伏

首先
已經有巴打踢爆係政治宣傳
《7.21將軍澳遊行》疑似為政治宣傳，各位睇路

第二
工業邨極度唔適合做遊行終點
入面無任何補給，蘋果TVB個位徒步出康城都要三四個字
多數工業邨公司都有員工巴士，根本無乜人搭狗巴，班次極疏，的士又唔鍾意入工業邨
每年警方喺工業邨都有最少一次大型演習
揀工業邨終點嘅人一係無腦一係陰濕
強調有三架車走就更加似後者

唔熟 等 將軍澳人解說

up

關注

298e 星期日會入咩

分享將軍澳日常

屬於調景嶺、將軍澳、康城、坑口、寶琳及周邊屋苑屋村嘅群組

入面冇路走
一陣冇巴士你地就仆街架啦

Push

push

將軍澳區撚表示工業邨係極撚偏
出入都遠 工業區又唔多舖頭

推

我n年前去過tvb追星
每逢特別活動 797m 268e都有特別車

其實行返落嚟
大概10分鐘
有康城地鐵站
不過班數好少

21係某組織搞嘅疑似造勢大會，條路線好戇鳩咁兜晒所有佢個組織（將軍澳民生關注組）想選嘅區，條路線仲兜過290A

真係居民自發嗰個係28號搞，由一個姓吳嘅街坊帶頭，佢哋聽日先開會傾點行

星期日有298E出坑口同796X去尖東
但298E極疏，796X出名甩班
都唔知點走，唔通走入去蘋果搭人哋員工巴咩

呢個要push
呢個時候仲掛住張票真係唔知咩居心

同埋佢哋未同其他人協調點選區議會
撞其他民主派區撞到澎澎聲
例如彩明撼咗落某巴打度

條線根本e22a級數

姓吳係咪ringo ng?條友係鬼wo

唔係佢，Ringo條淆底獸敢搞我切乜都得

附近地盤入夜好多狗

而且嗰度得私人地方（廠）同爛地，連匿都無得你匿

真係好疏 由其星期日好似15至20分鐘先有一班
因為嗰個位真係極隔涉 入面係工業村, 除左幾間公司 廠 data center之外就乜都無, 入得去啲人都係為返工, 所以平時星期6 日根本唔會有人想入去

咁搵人plan過條路？

呢系列既運動就係唔要涉及政黨hard sell 7 21真係睇定啲好

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

如果去tvb, 只可示威，果度黑警做乜都得，又空曠，比人大屠殺都得

烈仔？

星期日好少車走架 由tvb行返去最近既康城站差唔多要20-30分鐘 唔好中伏

IP都駛check 一上車就一網打盡

由環保大道入行TVB
已經戰力減半
食塵食到你high high

我無嘢講

Push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

跟真居民, 唔好比某組織騎刧

夏天落完雨太陽一曬簡直心曠神怡

太撚偏，政府恨不得你地去晒郊區遊行啦，將影響減到最低，唔通真係去野餐咩

有一半遊行路線 周圍一個路人都無 得垃圾車

唔撚去啦
四面樹敵 八面威風呀？
集中果五點要求啦

PUSH

咪撚戇鳩啦
康城車十鳩幾分鐘先一班
走唔走到咁多人？
我試過搭車唔記得落入撚左工業村 行撚返去康城都幾個字 個到做終點想俾人拉鳩曬？

越遊越離政府中心遠。
8月去長洲遊行嗎？

又唔好咁講，屯門遊行吸收咗好多嫌港島太遠嘅人
不過成個將軍澳咁撚多地方揀個孤島做終點呢就

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

入到工業村一有事就拉晒

通常揀坑口做終點，區議會所在地
去TVB遊行都係on99

陳展浚個三姓家奴有份搞，search下都知佢個底好花

根本就俾政棍騎劫咗
怒推

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

《7.21將軍澳遊行》疑似為政治宣傳，各位睇路

呢個post好多資料

工業村係死胡同嚟
淨係tvb行出康城都已經要半個鐘
你行埋我嗰份

將軍澳如果行入去就要原路折返，甘樣巴士都入吾到，就等於無巴士，只有地鐵，日出地鐵好似10-15分鐘一班。就算行到cctvb,好似作用不大。

條線咁長，未行到過去，對腳都斷左

我睇唔到和理非遊行點解會係伏 重點我地唔係因為一個人決定去定唔去 而係呢一個議題值唔值得行

反紅媒tvb我覺得絕對值得

工業邨死位黎
D狗一包圍就冚家鏟

298E冇星期日嘅班次㗎

部車得一個站去警局

可以起點由tvb外出發 行落去
因為行落去冇行上去咁攰
而且落返將軍澳會有補給

利申熟將軍澳同tvb

我冇野講

利申 踩單車行過環大
行完成身塵

行路又消耗體力又吸塵

有伏

睇唔到半個鐘既路程有幾遠

康城行入去tvb再出返去用星島狗報做終點咪得，反紅媒點可以唔反星島

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我要報案，我要告佢，我係目擊證人

送過pizza入去tvb同飛機工程發電廠同惠康 (入過去三至四次)
出返嚟要半個鐘先有一班巴士

將軍澳工業邨鬼影都冇隻

搵人帶路

咪差唔多今日尖沙咀咁
但係中途乜人都無
真係行俾自己同垃圾車睇

問題係呢條唔係完整路線，佢條路線係遊晒成個將軍澳先再行最後呢段

同埋入去工業邨得一條路
冇backup

推到政棍仆街

真喺好撚肉9酸

明明真將軍澳市民喺群組講咗喺7月尾

屌你老鼠為咗搶收視變721

你比人利用緊喎 做緊人地幫手拉票既義工咋
就算個標題係反CCTVB 你睇下個安排同路線就知咩事
條路勁長反映左個重點根本唔係TVB

唔熟就聽下人講
你行左入去係好少車出
你預要行返出去
成條路都冇野遮 曬到hihi

食人血饅頭既野，義士點會明

堅日曬雨淋

我送過pizza入去
有苦自己知

發夢有將軍澳朋友講，佢地未傾好，就已經比人推左上黎

仲有咁多時間 急乜
除非有人急唔切拉票

我揸過車入去工業村，勁遠，沿途無廁所無小店，乜都無，無野遮頭，毅行者咩

先搞好714沙田，721將軍澳唔好推住

將軍澳又上又落，仲要冇路行
環保大道一定唔會封畀你行
因為得呢條路入倒堆填區
如果佔咗環保大道就會塞車倒灌塞晒成個將軍澳

上個post講過
Quote番畀冇去過就話冇問題嘅傻鳩睇

yes

On撚99 今日追左我一日post
一出post又冇話未傾好

之後比人圍插先話未傾掂
又叫人不分化 On撚99 嬲到我仆街

工業村入面人都唔多隻, 咩鬼都無。 泥頭車又多
如果寶琳出發真係行死人

成車拉番狗竇

痴撚線 行都行撚死
重要個頭冇野食

而家將軍澳有兩檔喎，你講嗰啲係咪講緊721

同意，可能有新idea

唔分化但唔等於要比人利用，望下條路線都知咩料啦

新檔d人比較醒

跟本為自己唔係為居民 比人插先話未傾好
未傾好出post做乜尻

行駛自已選區先係為咩，都唔駛講喇掛，選舉近就妖孽現

個邊真係荒山野嶺 附近係無食店
康城行入去 真係行死你
搭車返出去 好既見到有車就上
唔好既至快等20分鐘

仲要星期日搞
班膠層同埋袁志偉都唔會返工
有乜意思

如果班狗係個度set陣
99%走唔到 等被查牌

討厭CCTVB
但而家未到清算佢嘅時候
唔想浪費人力物力去做對唔準5大訴求嘅嘢
光復屯門都叫聯合黃藍 但圍CCTVB冇呢個效果
怕有心人一來食人血饅頭
二來呢啲活動又細散 搞多幾次會分散示威者
三 CCTVB個位山旮旯沿途又冇人 你要圍都唔會遊行過去啦

推
小心中伏

陳展俊條仆街

推 睇定d先

而且佢條遊行路線真係拖到好L長
佢show話會去既幾個地鐵站中間隔既距離都相當之遠
而且唔好話工業村
入到康城嗰頭想出返去都難
利申：最早一批住入tko居民

工業邨行出康城站起碼四個字

對住商業機構重要係媒體，經濟打擊好過物理攻擊俾畫面佢

呢條路線長，入到工業邨冇補給唔在講，最重要係車少班次又疏，行番出去都好遠，撤退好困難
另外入到tvb個位基本上俾狗圍住就冇得退，嗰個位係困獸鬥格局，如果以嗰度做終點唔係太理想

利申：將軍澳撚

搞手係將軍澳民生關注組，個人對佢地觀感麻麻，尤其個燃屌陳展浚

［img]

紅圈都係呢個關注組ge 人

幫手係Facebook 做文宣，好多未知！

入過工業區
樹都無棵，擔住遮行都差啲熱死響馬路邊，個邊環境根本係水泥做，遮陰位少，啲公司劃晒牆自成一國，入面有晒食堂，所以周遭近乎無便利店或食肆（至少我上次行，一間都無）
記住佢係工業區，仲係偏僻到on9嘅工業區，無事無幹唔會入去，入得去一定係揾某間公司個種工業區
唔好攞觀塘個種去諗佢
個邊近乎間間公司都要自己搞條接駁巴俾員工，自己諗下係咩事

仲有，睇睇條遊行路線，長撚到on9，如果係為左屌tvb，根本唔洗行屋邨個啲遊街，直接康城出發去工業區都行到各位呢世想做后羿去射日，合理懷疑佢想借機拉埋票

死圖喎

佢唔識貼

唔洗懷疑, 佢擺明要拎政治資本

仲有個邊行人都唔多，紅綠燈個係擺設無車就行得個種，除左班傳媒會播你外，根本就無人知你去個邊遊行過

冇路走、一條環保大道行山路、一係行20分鐘去康城站、有咩事三四架eu收你皮

推！

而家問題係, 應唔應該去CCTVB
得一條路, 仲要好窄下
班黑警, 搵幾架車, 一班黑警, 已經封晒條路, 走唔到
到時, 任佢地抄牌

何止唔多舖頭，根本就冇舖頭

有 不過半個鐘一班 仲要只係去到夜晚8點

和理非, 佢都可以封路, 抄晒你地所有人資料

0鋪頭架

縮短遊行路線 由康城去tvb

參考台灣反紅媒大遊行
佢地都唔係行去中天果度遊行
並非一定要揀tvb做終點
要揀方便大家既地點 路線 方為上策
果度太偏 會令到不少人覺得遠
而且連續幾星期既集會 大家都會偏向易行既路線

希望大家可以長期抗爭
推到俾搞手見到

真 沿途死個人都可能要曝曬到星期一先有人發現

其實講衰d, 話呢個係女送頭大計都不失為過，截住逐個抄牌一d都唔難，仲要無補給，比人抄幾個鐘渴都渴死你

我冇嘢講

毒果入面要員工證先入得嘅小賣部同飯堂

夜晚收晒

住TKO, 勁憎TVB , 但好似太伏⋯⋯⋯ 所以都係要等時機

其實行去tvb冇咩用實唔多人
政府更加wfc

Tvb 格黎有巴士站出尖沙咀
796x

而tvb後面都有一個巴士總站

行落去的確行到 由康城行都好快

利申 tvb員工+將軍澳友 +平時渣電單車都係十分鐘路

仲有 tvb班保安一定會報警
因為平時大家停車停公司出面
保安都會報警抄番自己啲員工既車

曬到直接變灰隨風飄

及早轉工啦巴打工業邨好多選擇

有時仲好撚臭、值唔值去就唔知、地理位置佳、人數唔會夠、驚會逐個。TVB私人地方、又唔衝得、要做可以諗其他方法

發夢總有一站和理非遊行會係tvb

重申不論乜野人搞 只要目標一致 我覺得都可以支持再遊行時間路線可再討論 因為我地今次係打議題 亦冇大台

但我唔明點解有人會叫人唔好搞 打消呢一個念頭 因為反紅媒tvb 要求新聞部公平持平 呢一個目標我相信亦不需要討論

好，咁28號o個個啦

將軍澳工業，極荒蕪之地， 日出康城行去工業村20-30分鐘，只得一條大直路，完全冇遮冇掩冇其他方法走，沿路仲要冇任何商鋪，完全冇補給， 要反紅媒，寧願行番維園路線，或九龍路線。

要比條路人隨時加入，隨時走到人先安全

推呢個
利申tko jj

反紅媒要搞，但係米維園，九龍路線可以聚多啲人，方便多啲人呢？

唔好搞呢個啦

可能直接將軍澳站A1出口至TVB,
條路順暢，
將軍澳站人唔洗入寶琳站出返將軍澳站，
節省人力

搞唔搞將軍澳人自己決定or轉plan

我都覺得十八區遊行係伏
其實不如遊行去返市區？尤其搞港島
我驚有啲人覺得遠唔join，減少遊行人數
同始終係住宅區，冇咩野畀勇武發揮
仲有非市區既遊行對政府影響少啲

Push
請大家集中市區

附近好空曠又得一條路出入
真係d狗發起癲上黎，走都冇路走
同埋附近好多地盤，小心俾藍絲地盤佬搞（特別老一輩果d）
光復屯門已經見識過d狗選擇性執法咖啦
利申：地盤佬做緊tko工業村，成日聽d老一輩地盤佬屌鬼

nope

2113
麼地道總站
尖咀p出口
最小2eu2豬籠

哇屌

有人係fb del post, cheap到，比人爆佢地之前楊戇q食佢人血饅頭單野，即閂post, 身有屎

搞係可以 但唔好21號

將軍澳站行去tvb

Tvb走去康城站10分鐘 其實唔難 大家唔法驚

深山工業區 除左工廠咩都無

星期日更加唔洗諗中途有得買野

真係入去既自己拓定部共享單車啦

點plan都無用 佢係得個條路入咁濟

你星期日入去，沿途工廠區都無人，多過一半路程都無人，甚至你google果條路就算平日都唔會點有人

遊行真係唔會有人理，政府當你地集體行山

太危險, 唔值得

發夢識呢個組織入面嘅其中一個人
呢條友平時吹水唔搽嘴 成日想人幫佢做炮灰

主要有兩個問題

1. 承post內巴打講，有將軍市民已經自發定左7月底，依家有個有政治背景既團體刻意提前一星期

2. 路線太差，目的地係工業區，超過6成路線係無任何人/鋪頭/住宅，兩旁一直都係樹、樹同無晒人既工廠

上面有巴打google map check左30分鐘...

巴打下次望望先

其實如果想有效d，不如唔遊行，改去參加tvb活動咪仲好

推返呢邊先
我要報警 我想告佢 我係目擊證人 我要報案編號

推，要深思熟慮

你係保特嘅話就應該十分鐘搞掂嘅可惜遊行有老有嫩

No la 唔改地方唔去